生飛滋點快啲好？

食咩或者揸咩？

奇異果

用鹽一下按住粒飛滋10秒
雖然係會痛到標眼水, 但會快d好

我都係成日生飛滋d 人黎
次次都會去萬寧買口健樂
雖然係一次性又勁痛
但真係極快好返

去萬寧買隻牙醫用漱口水
好得
起碼用完冇咁痛同唔會惡化

奇異果 蜜糖水

漱口水！何韻詩做代言果隻喎，咪買撚錯

用粗鹽一野隊落去粒飛茲度~

好驚痛 暫時用緊西瓜霜

狂食奇異果 不停食

飛滋同腸胃好有關連
除左用鹽之外 食多d通便野

買維他命B/B雜果啲丸黎食，基本上都唔會再生口瘡/痱滋

雙飛人

多謝大家
我已經生到麻木曬 一粒好返 隔一星期又有

我都成日生 試過同時生9粒
去藥房買vitamin B2食啦
食兩三日通常都好翻架喇

漱口水
每日最少用兩次

呢支野堅勁
咩西瓜霜 咩吻百蜜 呢d只係搞到我出血但唔好 呢支野搞得掂

用太多會令味覺轉差

邊隻